其實共產黨下一步有冇可能買起成個連登？

情況就好似reddit/暴雪咁
我當一千萬動搖唔到連仔
咁5千萬至1億唔到連仔變連狗啦掛
我估對成個共產黨而言
香港呢單野造成既損失最少都起碼幾十億以上
如果佢哋好似而家reddit咁搞
計過晒得失
出個咁既價買起成個連登唔係冇可能喎

我信得過連仔

十億連仔賣得過呀

良知何價

我覺得要賣
反正論壇關鍵係人

google
連登 + 紅底

之後你就會懷疑世事

賣咗咪再起

lihkg is not a forum. It is a people

我覺得如果中共揾到連仔，應該係殺佢多過收買佢

我諗當初無人會諗到變成而家咁

同埋殺登應該會引起更激烈既反抗，
呢樣野係直接扼殺言論自由，
可以煲到好大架。

賣之前洗機之後再開過個

賣完拎1半錢捐畀義士/抗爭用，起第二個壇，無限loop

買囉，賣完之後開個新壇。我哋全部人就跳過去新壇

好似高登戈次咁

賣完開多個咪得
當抗爭基金

諗下諗下
其實淨係賣啲會員資料對共產黨黎講已經非常值錢

共產黨肯買點解唔賣，用啲錢去資助義士
另起爐灶有幾難

問得好
之前仲見到成班上黎講發夢
真係年輕...

如果真係買左你係唔會知 而且一定係繼續經營落去
你諗下當初林榮基都唔係叫佢關書店 而係叫佢繼續做 幫佢監控

屌俾到咁多錢緊係賣啦,再起個新嘅

你會比錢買自已野咁搞笑?

做咩要買起個gay froum

Becareful滲透
買一兩個員工做線人

咪係 樓上班 傻仔 又1億 又幾千萬

10億賣走 拎1%出黎起另一個

你覺得冇左連登我地就會散啦咩？

賣完咪再起過
內在係人砌出黎
好似高登咁得番個殼

痴線啦梗係買起Baby Condom啦
果班師奶先係軍師
嗰邊先係大台啊
你得罪女人？
奶都冇得你飲啊

邊值得呢個價 成個登都係fake news膠post圍爐 偵探
比5000蚊叫D五毛搞掂就得

賣完大把手足出事
呢到好多人帶個紙頭盔就爆晒出黎

買一開十

鬧鬼陶瓷娃娃現實版

It is a group of people⚠️

贏咗之後 我地一定眾籌俾連仔 相信呢四個月嚟都應該頂咗好多黑客

賣完再用十億起新

即刻賣

再起過新壇

枱高個價賣完再開過 無限loop

開實彈嗰陣夠話引起反應啦, 咪又係咁。

連登本來紅，唔好亂講

有十億賣呀！用一千萬開另一間叫連2登

買裝比前線 講真我地隨時搬得

賣10億開第二個有麼問題？

無錯 我地跟住走之麻

十億抗爭基金

連登不嬲紅底，我地愛國愛黨

連仔如果十憶記得賣 不過del 晒d privacy 先 , 之後再起一個俾我地用

人仔要幾多印幾多

賣完再整個新嘅！

俾佢哋搵到負責人 我諗佢唔係買起連登
而係買起佢哋幾位手足就真

1000萬買唔到 俾夠5000萬買
佢哋啲仆街只會咁諗

最危險係資料

不嬲都話賣咗佢賺錢先
再起多個x登

好想知依四個月 對香港做成咩影響

不過有樣野好多人忽略咗 就係家破人亡

好多家庭係散撚曬

點會收到錢

買到個殼 買唔到人

支持連仔賣盤，然後重新開一個連登。

叫連仔賣一億，轉過頭用呢筆錢
整個進化牌連登，可以頂到d五毛ddos

賣啊！！收咗個啲錢開多個登！

美國話佢出幾多我出雙倍！

我信連仔

洗咩 宜家連登未係囉

袋咗錢，然後再另起爐灶或者回家

連狗一早搵夠去咗美國半退休啦

威龍秘密網

咁user 既data呢？

買連登？講笑咩，咁有道德就唔會搞到香港咁啦

要搞一定有旁門左道去搞
但搞散左你地有咩意思

你地而家咩行動、文宣都集中晒係度
我開多幾百個新會員account, 又可以帶風向, 帶埋你日程...星期幾去邊區送頭 都仲得

搞到你地散落唔同角落 仲難監控、帶風向

正如而家無大台一樣，想搵條友塞錢俾佢 帶領大家跪低都搵唔到

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

買完去第2度起壇

基於個人私隱交手時Delete

賣囉 佢肯出錢我肯賣account

賣完一齊另外搵地方再起forum

講賣先，收到錢潛水再將証明交比TUMP

即賣，點解唔賣？
賣完連仔再開過個新登

依家唔係連登造就呢個運動
係因為有一眾香港人同連登仔

冇哂連登仔
連登仲有咩價值？

賣完整多個出嚟絕對唔嬲

成億梗係賣啦

整個新連登 再將d錢捐左佢

完全係賺

整個server唔難，會回應網友批判去改善，先係連登既真正價值

買囉

連登只不過係個平台，就算中共肯科水收買，連登仔咪錢照袋，另起爐灶繼續抗爭

新威龍秘密網

如果賣左分返啲錢俾連登會員，又好喎，P牌就冇
賣左咪再開個新

之後開個新登

連仔會賣連登先算

信蓮燈 得永生

先俾錢連仔，攞曬連登所有user資料同id，然後當所有野平息過後就會清算連仔點解要清算連仔？因為佢今日可以搞個反共嘅論壇，難保他朝連仔唔會再開個另一forum反對佢

中共撚有錢咩

連登值錢在係啲人

買啦
整個forum 香港大把IT狗做到

我係連仔一定賣
點解唔賣
賣完再開過個新咪得

反正大家會人手置頂叫其他人轉app

中共要咪賣比你，再開個新，發達大計

咁連仔咪新開一個三燈

咪係有咩分別 開過叫拉登 習大大logo

中共點會咁諗，你睇香港，留島不留人，仲未知點解香港可以成為國際金融中心，佢以為香港島九龍新界係風水地所以先造就今日香港嘅繁榮，以佢諗法一d都唔出奇

泛民底

唔賣會員資料
做抗爭基金
支持

俾1000萬我即刻唔出黎

700萬人* 1000萬 即可買起香港

賣得過，賣完仲可以全面升級server

收到都冇命用..中共...

雷神3個quote?

搵到連仔先啦

一早hash 哂

連登所以強大，係會員。

如果只買起幾個管理員，連登變左質的話，會員咪去新基地囉。宜家Twitter都幾好玩啦。

賣完再開多個forum
以子之矛 攻子之盾
我講你知點解宜家應該打文宣戰

on9有好多人用大學email申請一查就查到你係乜水啦

高價賣俾佢，跟住再開過個

baby kingdom 先係主力

都賣左比中共, 中共就知道連登 " 所有 " 帳號資料

賣10億, 之後放衛星

快啲，重要現兜兜。唔好玩股權轉讓啲老千嘢

賣咗起個連亨都好

有咁多錢一定要賣 賣完起另一個
筆錢攞嚟做抗爭基金，你吹咩

佢唔理後果可以做到好多野
只要維持到佢權力

無可能 根本唔洗買

乜家下要你做過野先拉嫁咩
見人就拉仲嚴重過網上我地講野啦

太天真 賣得就有條款架啦 10年內唔可以開/比意見 論壇之類

用大學email註冊
幫手寫香城online攻略啲義士
實比人拉

錢其實買唔到真正嘅良知

中共做野洗人教咩

土匪緊係搶完再滅口，點會有錢俾你

賣左你地都唔撚會知

無買起暴雪，得嗰5%

仲有香討，我都唔想爆出來，但驚小命不保

不能認同更多

連仔有錢好賣 手足一齊搬
再開過 有剩捐

當然賣
到時開過個
用返user number & email登記返有冇P牌

買到連登買唔到人

連登從來不是一個地方，連登是一群有良知的人

你睇下高登先

賣左冇所謂
香港大撚把叻人，總有方法另起爐灶

買賣係正常人先會做得到，
同強盜講買賣傻的嗎

賣嘅條款肯定係要晒用戶資料啦

買個渠道有撚用

賣到1億開多個有幾難，拎小小錢做廣告宣傳都仲得

有一百億我絕對支持連仔賣連登
再開多幾百個連登 遍地開花

佢買得幾多個

一個forum 得到世界關注
冇幾百億都唔掂啦
有幾多國家元首睇過你自己諗下

視乎良知幾錢斤。

賣得過
攞咗D錢再起一個 "連登 ver 2.0", 吹咩!

快啲賣，再起過
正有一億買gear

愛回家劇情
三太買起威龍秘密網 壇主再開一個

賣之前記得del晒會員資料
同開個新功能俾人delete account就得

賣完再起壇有幾難

洗鬼買咩，日日派d 風向撚上黎吹風，搞亂你d 資訊，浪費你時間，再分化。

賣撚咗佢
開多個 香登 港登

普通話：這個連仔嘛，好！給他一個億，來當面交易！

咪撚on9，你派三百萬比每個user 先啦
吸精瓶

咪戇鳩
賣左去新壇你慌啲graduates嘅學校email仲用到？

賣完再起是常識
放定d新bugs
轉過頭反利用都仲得

賣囉，之後再搬家

講錯 係雷珍妮

仲學愛回家
係新壇開ac要答3條問題
答案係平反64 光復香港 習近平小熊維尼

你要明白連登嘅價值在於連登仔(s)
連登仔嘅存在在於連登自由戇鳩痴線無極限

Owner 可以喺連登賺廣告費、會員費，但要提供穩定嘅服務，一但過於干預連登嘅風向，呢個論壇可以摺埋。

如果中共要出天價買，我無任歡迎，而家抗爭已經唔係單靠連登同搭港鐵，如果唔用連登可以幫港共放血一億，抵到爛

用一億買個forum????

一個留言$0.5，一億買到兩億個留言。一日留五十萬個留言都留到400日，洗撚買起連登咩？

咁都係知我email同連登專用嗰個密碼啫

賣完解除會員 再開過個新壇

連仔應該照賣再開過個新壇

齋會員資料冇乜用

但拎咗email address，同時另外拎到埋ISP真實用戶資料/學校真實學生身份，做個mapping即刻對到所有個人資料

其實連登同實名制差唔多
只要連生受唔住引誘變連狗我哋就仆街
反而reddit就無乜野，一來多鬼佬，兩來email都係求鳩其
所以如果連生出賣我哋就真係含得撚

以為比一大筆錢比你唔會殺你滅口咩？

連登嚟講，應該仍然好安全，因為....

1. 暗中買起連仔，或屬下員工，呢個消息一定唔可能禁得住，而當消息一爆出（例如，因為連登會員呢個身份而被捕），大家會即走，連登亦馬上收皮，支共亦因此失去一個監察同操控風向以及收集情報嘅渠道。

2. 高調買起成個連登，好似騰訊買起reddit咁，就更加會瞬間摧毀連登，支共亦因此失去一個監察同操控風向以及收集情報嘅渠道。

3. 喺連登解體前，就算俾你拉咗幾十個甚至幾百個活躍會員，但對整個抗爭運動嚟講，影響唔會好大，正如即使已經拉咗過千名前線勇武，呢個運動仍然未有停落嚟嘅跡象。大家會去另一個地方，另起爐灶。

4. 連登嘅收皮，意味支共要對「新爐灶」從零開始，慢慢摸索，重新滲透，咁做一定係費時失事。

5. 結論：倒不如維持連登呢個公開平台嘅現狀，繼續監察、操控同滲透。

收佢100億

刪哂會員嘅資料
再整個新

十億我支持連仔賣
跟住再做多個連登2.0

Asgard is not a place, it is people
人先係最關鍵 死左連登
baby kingdom 就光復了

賣比佢
然後開個另一個登

再開再買再開

十億賣連仔，開個新既叫連佬LOHKG

快啲買起佢
唔洗睇咁多分化互屌post
連仔又可以拎筆錢另起爐灶

佢買得個網就係想要資料啫

Fat fat 啦金舖

True.

連登從來都係人
你買起個殼有咩用
我地走去邊 邊度就係連登

我係連仔，10億即賣

5億買軍火
3億請律師
1億請網軍
1千萬重建新連登
再自己袋9千萬

其實最大可能唔係連仔出賣我地
係連仔被攻擊攞咗啲data

賣完轉個頭比港共屈個罪名入去坐啦

香港嘅自由係有錢都買唔到

叫 運橙 都得

Direct quote嚟，好似

屌又好似唔係原句
不過我記得原句係a people

可以俾黑客入侵，冇晒資料同ｂａｃｋｕｐ

推吖

其實真係捻得過

On9，連登上市起碼值1億美金

直接禁網啦仲買乜春啊
當共產黨on9？

連登is the a place it’s the people

連登is not a place, it’s the people.

自由無價

之後洗埋你全家人口。

跟手開個豬登

賣左再起過個有幾難

買起連登有咩用
我地識另起爐灶架麻
與其用錢買, 不如不斷用DDOS炸爆連登好過啦

好似整左睇唔到申請email

個平台唔重要 重要嘅係人
周圍都可以係連登

買完再起

賣完再開過

高登同連登既價值 就係可以暢所欲言 思想百花爭鳴 用金錢壓住呢到 就會有下一個x登出現

知道你ip同用咩device上

買
拉人封艇就有

有好價錢記得賣，賣之前講聲就得。

VPN
得device個出廠num會驚啲？

唔駛買起
買一堆ac就得
宜家已經係有一堆鬼ac

賣 點解唔賣
賣完再另起

[行動post]如何塞鐵

但係你啲資料已經送咗中

見到有啲人話賣，你哋註冊個Account嘅Email係買返嚟借返嚟？

剷哂啲data先賣

賣完講聲就得

冇錯
所以當然賣
仲可以當佢水魚比錢幫手足

支共同你做交易會先拎你既把柄
然後就逼你暗地賣

死咗一個連登，仲有千千萬萬個連登

我記得連登係紅資
堅唔堅呢

共狗買個殼，再起過新登

以前連登仔成日話所有人都有個價

但去到呢刻我相信上面句野係唔成立

google完, 總結:
連登只係for吹雞行動用, 唔會信哂啲民意post,
一件事對與錯由你自己介定

已經買起左，睇下出面d post啦屌你老母

屌你

你都傻既
我照賣比你
但賣之前清空伺服器

收你錢再搞第二個連登，再注資革命

賣啦屌 夠買好多新server

好似係連仔望遠有中資公司股份咁上下

想象唔到冇連登嘅生活

本身都under HK01...

【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

連登係一個意識形態

10億賣俾佢，再起過新

賣左後，會被CIA暗殺

中共肯賣香港俾我地 就用連登同佢換

賣完開個個咪得，仲有十億以後乜春都唔驚

十億賣得過，之後再開過個X登

每個人派一千萬可能ok

到時味又會有第2個連登

警察講大話

賣~ 高價一定賣

刪撚晒d account佢

唉呀 禁錯制添

連登係一種精神 照賣 賺左佢錢 再起過再聚

賣得過。賣左有錢既。再搞個寶蓮燈都仲得。

可能賣咗啦 你知咩

食窮佢維穩費，搞過第二個登咪得囉

咩資料

ISP/大學 email？

你老冧排到咁後難怪你會咁諗

P牌至會問得出呢啲問題

仲有 IP?

VPN

你上連登從來都係用 VPN?

唔會留足三年 user log，一般論壇最多都係留 90日到